大家應該冷靜啲

懷疑偽冒記者單野
如果我係普通市民睇新聞會覺得似係批鬥中國人

我地一直都係贏民心
呢一點毋庸置疑

話就話放核彈都唔割席
但大家打還打但都要冷靜分輕重
第一，唔好打死人，睇住唔好打要害
第二，配合FA，如FA 覺得你地打夠，再打就出事就應該出手阻止，勇武都唔應該繼續打
第三， 唔好阻人上白車，呢啲係黑警行為

理性討論

推呀！

打交要食腦

利申： 呢個係學術研討

推

真係要冷靜

係咪真係要打呢？發洩方法有好多種，只要做到同樣效果，其實真係未必做到打人依步。打人除時打死人，影響民意，同埋除時打到自己人，頭先都打到一位自己兄弟。

建議下次搵到鬼，除撚哂佢啲衫，綁佢係條柱到視眾，仲要唔比佢坐。

推到俾所有人見到

小心係中共戲子

你又好難怪啲人出手
話晒中國人有晒前科
火遮眼就忍唔到

所以你衝動唔緊要！
但要聽人講野！

越嬲頭腦越唔清晰
所以一定要聽人講嘢！

兵來將擋 水來土掩
香港

推呀

pish!

推呀！
大家真係要細心諗下！

每次都有成長空間
大家加油

毒撚冇人理